真心唔明點解twice 可以咁紅

真係好撚渣…

未打完post 撚左
唱又唱唔到，好撚廢
一係就全程咪嘴，一係就唱曬，唱啲又唔唱啲，真係好撚柒

你係咪講緊twins?

岩岩食正條水 snsd 收皮 apink 攻日 本土人氣下滑 g
搞個Show 出黎引人睇
天時地利人和

6:09

有人嬲嬲豬比負皮
講唔啱咩垃圾

Apink

snsd 個個都solo活動 收咩皮

又戇尻